西藏旅行-故事

2019年既香港 正是多事之港 不知是好事定壞事 但就記起一個曾經既一個承認

今年5月份去完西藏旅行 認識了西藏開車師傅-格桑 他份人好好 好在係一個真西藏人

如果佢係香港 我相信佢係深黃人士 同佢傾過政事 家事 天下事 好吹得水 好fun

曾經係西藏 話返香港之後幫佢係香港平台推薦佢 等香港人去西藏可以搵佢 搵佢租車去啊里/林芝 去啊里佢熟路-無論啊里南線or北線 佢對香港人特別好 又收平香港人錢 肯幫香港 仲話香港靚女係小蓮花 可惜佢冇幫我介紹一個香港既小蓮花

最後 格桑師傅食齋 唔食肉 信教 強烈建議大家去西藏搵佢租車玩西藏 佢真係好有經驗

最後 小弟去左西藏大概20日 西寧西安10日 歡迎討論任何事 關於香港 關於旅行 關於生活

真.最後 五大訴求 缺一不可！

上面係佢WeChat頭像 同ID

自推X5

放多張個人真藏

岡仁波齊神山路上

再放多張靚相 識我既朋友唔好相認 多謝

繼續 黎多張

自推文完畢 布達拉宮日與夜

我嗰時去揸車個司機直程係做過老解，揸過坦克
Btw好撚想再去，未去過岡仁波齊玩轉山

咁睇黎你個故事都好正 轉過一次神山 仲想再去多次西藏

西藏真係唯一去過想再去嘅地方(地理上)
不過依家送中真係不了

怕唔怕自動送中
本身plan緊去 但6月之後唔知去唔去

格桑仲係咪成日喺車度播藏歌，一日播到黑

最最最重要既point

仲要好似好好聽

我記得佢講過女藏民好like香港人，因為比較細心温柔講野細聲有禮貌

佢係好like香港人原因係話我地比較有誠信 btw講講下有d掛住佢

帶一部新電話北上 同時正常咁玩 應該冇事 直飛西藏來回

小心啲囉，唔好話依家送中
本身去西藏都要小心，因為藏獨都已經搞到好敏感
記得之前香港好似有直航去拉薩，唔洗經大陸

利申，嗰時係經落馬洲，坐車去深圳白雲，然後飛四川再轉機入藏

香港分分鐘已經送左中都唔出奇

你咁放佢出嚟 會唔會累死佢㗎
明知咁多5毛mon post
有啲嘢frd搭frd 口耳相傳咪算囉

我都係5月果陣去咗西藏

我係推薦佢駕車技術同個人 冇講咩政治嘢

唔太識點答你 事關我淨係去過西藏 不過新疆 內蒙都想去

你望返你第三段
中國真係可以咁仆街就拉鳩佢...